發洩情緒嘅小方法

打飛機

做運動得唔得

叫男朋友幫我打J

買個沙包同對拳套，往死裡打

好唔開心會瞓覺，瞓醒會舒服咗
搵啲無咁傷害人/自己嘅方法會好啲
但好難

拎粒冰揸住係手

扯頭髮